網上行完全無事袋花生區

轉台了

過多幾日 就到網上行架啦 6月8都咁樣 之後會點

網上行非常好~~

爽呀

Smartone無限plan+網上行先係贏家

無撚有錯

係喇係喇知你叻喇

PCCW +1
好順, 睇住隔離斷斷下好過癮

留名等睇仆街

睇住個fd係咁斷屌曬鬼真係好正

我代表所有HKBN受害者屌爆你老母